[求推上熱門] 是日句詩控赤謬

創意台出post 冇人睇，索性再出多次post 借世作詩

自編自導大暴恐，照版煮碗學新疆；
散播恐懼平不滿，天下大治已成炊。
骨精恨毒批義人，義人一夜不成人；
甴差屠戮如割獲，黑白對錯隨任定！
戰友同道互內鬥，烈士鮮血已白流；
私怨敵慨長年積，同道衛士難成軍！
自請瘟神掃人間，玩火未歡再淋鴆；
天獸群隱居東天，我願勝勢降香城。

pish 1

有心
但你的詩句比較難有知音人

戰友同道互內鬥，烈士鮮血已白流
私怨敵慨長年積，同道衛士難成軍 - 難啊 個人都痴唔落販民

咁起碼有一兩個知音都已經好滿足

我以為有藏頭

就算係痴唔落，呢啲嘢都係留返光復之後先至再清算

我冇咁好文采

所以先有爬山 同 靜靜雞 但而家好多都唔記得曬了

五大訴求都冇乜點講

pish 5

pish 2

pish 3

pish 4